邊到買ps4?

想買比男友做生日禮物
錢唔太多 請問邊到有得買大約千七到ge

Push

二手

Pushh

聽過佢講有七千到

藍店都係1880

千七

千八有一手

依家咁L平

一年前我買$27xx

Sony 專門店要2000蚊
藍店啲價唔係統一架咩？

直接同男朋友夾份唔係好d咩, 你唔熟就咁買有機會中伏

惠康百佳都有得賣

唔熟就唔好亂買驚喜 買錯就pk

slim？